﻿感谢下载本模型

◆允许完善物理，修正模型权重、表情等bug

  允许改色，适度更改衣装，添加spa、toon等

  允许用于18禁作品

◆请勿二次配布

   请勿用于极端宗教宣传，血腥恐怖猎奇作品，人身攻击等

   请勿用于商业用途

◆他人使用本模型所造成的一切不良后果，不由模型改造者承担，请向使用者追究全部责任

请遵守本规则使用

===================
提取：Nylu
绑定：蒙德究史尼
胸部物理刚体：RGBA
===================
Model Ripping: Nylu
Rigging: MDJSN
Breast Physics: RGBA